美國抗疫英雄: 「中共」重開街市, 隨時連累全球

現在, 美國抗疫民望最高的人, 是美國國家過敏和傳染病研究所主任Anthony Fauci.

Anthony Fauci剛表示如「中共」重開街市, 是瘋狂舉動, 隨時連累全球.

英媒: 中國街市已陸續重新開業

禁止國民去大陸，限制大陸人去美國！

等睇俾人屌racist殖民主義

點連累法

如果係傳染方面 害你第一次係中國錯
第二次仲有得被佢害到就真係弱智

而如果話工廠停工冇得同中國買貨就另計...都算係自己種嘅因 同中國做命運共同體

家下所有西方國家都唔比人出街

支那疫情早少少結束，班支那狗就即刻通街走，開街市

點搞

美國袁國勇

生化襲擊黎
關鳩街市事

歐美左膠仲賤過芝麻人

正視聽

已經連累緊

永久禁止支那人入境囉

美國大流行根源來自美國人左膠大愛的劣根性

我比任何人愛國